# Enrico Bernardes Perin


---


## Experiencia:

Caixa de Mercado: Mercado Casas Perin, Vera Cruz SP (2019-2023)


---


## Escolaridade:

Curso de Inglês: Centro de Comunicação Inglesa (CCI), Vera Cruz SP (2012-2022); 
Ensino Fundamental: Colégio Lumen, Garça SP (2016-2019); 
Ensino Medio: Colégio Interação, Marília SP (2020-2022); 
Ensino Superior: Análise e Desenvolvimento de Sistemas - Unimar, Marília SP (2023-XXXX)


---


## Qualidades:

Fluente em inglês; 
Bom com números e matemática financeira


---
